UCL vs HKU

幫人問
兩間都係civil engineering同讀4年
ucl就包讀埋master

cityu

澳洲 有五年VISA
又有得移民

TheI

一定ucl

UCL for sure

咁都要問...

UCL 啦

我上網見ucl civil個排名低過hku

有錢咪UCL
出名學費貴
冇錢咪hku

無人睇排名

我諗9成都會揀ucl啦

Ucl

以前hku
而家一定Ucl 讀夠幾年直接唔好番黎

我上網check咗學費都成30萬一年

30萬你咪當叫雞囉

係認清朋友嘅好機會
邊個勸你入xgu一定係仆街

你講得2選1姐係比得起/有船啦
咁去UCL啦好無
使唔使讚你乖呀CLS

True
打死都去UCL啦讀得Civil

不了。thei仲好過佢

真 零討論價值
Kcl vs Ucl仲可以討論下

HKU for sure

Why don’t UST

kcl

on9先讀civil

樓主有冇報ic?

Hku 收生一定高過ucl好多 如果純粹以學科收分同榮譽睇一定hku Ucl就國際認受性高啲同易啲有錢人frd 不過一定要洗好多錢 凈係住accomodation都最平每個禮拜2000蚊 仲有london生活費高到仆街 如果屋企好有錢想relax啲就建議ucl 如果冇咩錢就xgu
利申:當年兩間都有offer

UCL vs XGU

你估你第時個仔會唔會想你讀HKU？

排名

有錢 vs 無錢
要揀？

KCL宜家都係得一流尾(苦笑)
論名始終都係UCL>KCL
就算計埋Discipline Specific
段估都係UCL贏居多
反而IC就真係要望下

Relax啲就建議UCL?
你玩膠定認真LOL

IC engine真係第二個level嚟

其實都無錯

有錢就ucl
仲洗問
讀完留做英國人啦

咁起碼兩間都G5
當然IC Engine果種chur
真係你Grad到都勁...

UCL MEng直接fulfill到CEng讀書嗰part嘅requirement，但係HKU就要再讀多一年master先得

KCL就真係差好遠
IC engine

KCL真係你無1st都唔好意思當自己名校Grad
真係Hea下讀都2:1

hku medic, ibgm, bba law哩類收你就繼續讀。

英國個景都唔係好

但ucl個名同hku真係有啲差距

我好認真識大把人喺ucl同hku

hku 除左 medic,dental,law 其餘都係垃圾

大波嬅都係kcl civil

hku medic precision medicine係同哈佛大學做研究。其實係strong

KCL唔到無嘢揀都唔啦

HKU. UCL civil engineering is rubbish, even bath or bristol is better.

xgu

UCL，唔洗諗

入咗HKU Enginee 路過

我呢類無1st系必死
你後生怕咩
利申:2字中
9月先 3rd Year

唉...
不過當年我都挨近走投無路
IC reject UCL reject
係得KCL Chem開Uncon
同埋師資真係好

Xianggang U

理論值係350
但係真係上堂外日日留屋企zzzzz

咪on9啦

一堆要吸移民既都有得Venture Visa之類
例如荷蘭有1年無條件簽證
拎到job offer就Fast-track入籍
無記錯好多間都得

ucl eninge.........

ucl

Ucl啦 好多有錢人